十個不為人知的麥當勞秘密

你仍然唔知

哦

嗯

好啊

十個不為人知的樓主老母秘密

好在你講一講

做咩呀你

1.每買一次開心樂園餐，當中會捐出$0.1予樓主所就讀的特殊學校作教育樓主之用。
2.你們正在吃緊的雞，入面有樓主老母用完的安全套成份

玩第2次就悶喇

閱